2021係我明亮既天下

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌